有冇人好鍾意睇YouTube ASMR煮食Channel

一直都好鍾意睇哩啲Channel覺得好舒服
最近又見到新一個高質Channel但又竟然好少Subscribe
決定同大家分享下

有冇巴絲Sub開正Channel可以Share

睇開SIO ASMR
雖然泡菜仔但次次睇親都流晒口水

狼吞虎嚥

Peaceful cuisine

世界級 我懷疑依家個d都係抄佢
佢用d鏡頭勁貴 d畫面拍到超靚

初頭覺得依類片幾正
但上年見到單新聞有個外國youtuber拍依類片黎求救
好似話佢比男朋友禁固
食龍蝦食到牙都甩撚埋
跟著就覺得依類片好恐怖

Peaceful cuisine
同一個食譜會出音樂版同asmr版兩條片

嗰單我都有見到人講 但無再留意之後發展
同埋我覺得佢嗰種好似食嘢食到就快嘔返出嚟咁
睇落已經唔係享受緊啲嘢食

仲有哩個channel都覺得幾正

我都有睇佢啲片真係好正
覺得睇得多哩類型嘅片個人都會放鬆啲

鐘意睇asmr但係唔鐘意飲食類嘅asme

我都鍾意睇佢 沖嘢飲啲聲好正
仲有ng片

好多韓國嘅都好正